如果疫情之後香港來多次百萬人大遊行，受到全世界嘅社會支持會超乎往常

點睇?

返工不了 此post 已完 多謝

推
疫情過後絕對應該搞一次大遊行

全世界已經睇清咗支共嘅本質﹐香港人呢個時候表明唔想歸支嘅決心嘅話一定可以激起好多世界各地嘅共鳴

而且香港對抗共匪嘅形象將會更深刻，就可以乘機引領全世界同我哋一齊清算共匪黨

啱晒!

推

push

仲以為有二百萬人支持你班暴徒? 明明成件事已經變左質, 你地咪繼續拿200萬黎打飛機囉

一來冇已經可能搞得成200萬，開始五分鐘宣佈你非法
二來有啲歐洲國家人民覺得中國做得好好

乜嘢變質? 點變質法?

你講嘅一來係有其事﹐的確要諗方法。
第二點我就有啲唔認同﹐疫情之後世界對支共嘅睇法連具體責問內容都有晒，就算係某啲歐洲國家都唔會影響全世界反共嘅大趨勢

會批咩？

一齊諗辦法囉

琴日既遊行, 有冇團體公布左遊行人數??

好似一直唔見有??